%----------------------------------------------------------------------
% TITELSEITE
% Titelseite / Deckblatt der Diplomarbeit
%----------------------------------------------------------------------

\begin{titlepage}
  \topmargin0mm
  \textwidth170mm
  \enlargethispage{3cm}
  \oddsidemargin3cm
  \setlength{\parindent}{0em}
%--------------------------------------------------------------------
\begin{minipage}{\textwidth}
    \centering
    \hsrmlogo[1]
    \vspace{0.8cm}
    \parbox[b]{8cm}{\begin{large}Hochschule RheinMain\\
    Fachbereich Design Informatik Medien\\
    Studiengang Master Informatik\end{large}}
\end{minipage}
%---------------------------------------------
\begin{minipage}{\textwidth}
    \centering
    \vspace{0.8cm}
   \begin{large} 
   Master Thesis\\
   zur Erlangung des akademischen Grades\\
   Master of Science (M.Sc.)
\end{large}
    
    
    \vspace{4cm}

    \renewcommand{\baselinestretch}{1.8}
    \small\normalsize
    {\LARGE \bf Gemeinsame Betriebssystemschnittstelle für heterogene Multiprozessoren}\\

    \renewcommand{\baselinestretch}{1}
    \small\normalsize

  \end{minipage}

  \vspace{6.5cm}
  vorgelegt von Andreas Werner (284145)\\
  \\
  %TODO Datum
  am 18. Juli. 2017\\
  %Version \input{version.tex} \today\\
  \\
  \\
  \\
	Referent: Prof. Dr. Kaiser\\
	Korreferent: Prof. Dr. Kröger
  \clearpage
\end{titlepage}
